講自己感受同興趣個時都會起雞皮 係咪正常？

廿幾歲人
每次同人講自己鐘意啲咩 點解鐘意
或者再講得深入啲都會起雞皮 好唔自在
其實係咪正常 定係社交障外既一種🤔
可唔可以克服到？

忘掉自我. 用演戲, 背台詞就可以刻服

應該係尷尬 因為我有時都會

有冇方法解決

我都唔知喎
自然掛